已經一個月無出街

係唔係好毒

唔係 我都係咁

唔好咁啦

你阿爸唔會叫你搵工？

成日叫我去附近搵間餐廳包食幾好又唔洗車費
個個月可以全儲黎買樓
依家個市咁差樓下便利店都唔請啦

好想室條野入你口

發覺身邊好多人同樓主一樣少左出門, 就算出門都係戴口罩, 所以留鬚留到深山野人咁

好多frd都係咁

d鬚修到懶型咁

無修過

樓主骨骼精奇，d鬚識起角同轉彎？

我一邊向上生一邊向下生

生鬚都要酸人

講真心話都唔得
唔通三唔識七都要鳩讚咩

負面評論就係酸，你到底係幾自卑啊